有冇人一對住異性就會好緊張

同性一對一傾偈冇咩問題，但同異性一對一傾偈會好緊張，無論鍾唔鍾意嗰個人 搞到我唔識同鍾意嘅人相處

我同我當朋友既異性唔會 仲好自在
但係一係鐘意嗰個女仔面前就會好緊張 好唔知點咁 有時仲會好creepy

只要對住女就唔知講咩好

Ching 如果係鐘意既人呢
佢都知我鍾意佢 但係一直大家都唔知點咁

就係咁永遠都溝唔到女

啱啊 無可能都當對方係同性咁相處

做乜要負評我

調返轉一對一無問題
成班人先會不知所措

表白幫到你 起碼知道自己唔係兵先

對住女仔成日驚無話題，驚佢覺得我毒，生活唔夠多姿多采

咁咪好 至少唔會溝唔到仔/女

豐富下自己生活，令自己有多啲內涵

毒女先難搞 講咩都冇興趣同唔識

永遠係自己世界入面

有

其實佢哋唔係活係自己世界入面
佢哋只係怕醜

中學冇異性
啱啱出到黎真係唔識點同異性相處
好似點都有啲尷尬 frd唔到
慢慢識多咗人
同異性朋友單獨約出街發覺其實咪又係人一個咁同佢講嘢
話就話講嘢要投其所好
但係個人鍾意傾啲乜嘢我覺得同性別真係冇乜關係
frd唔frd到其實真係好睇大家性格夾唔夾
又或者有冇一個契機喺到 eg 一齊做嘢
譬如我個人唔係好識同啲太健談嘅人溝通
無論男女都係咁話
又或者有啲人雖然好似大家性格都幾似 但係又好少機會接觸所以又frd唔到
我覺得唔洗太勉強自己
總之唔好封閉自己 俾多啲機會自己去識新朋友
有適當嘅契機又有啱嘅人就會好自然傾到兩嘴